jadeframework
=============

Para usar en windows:

Recomiendo bitnami WAMP Stack

http://bitnami.com/stack/wamp

- Descargamos y descomprimimos en la carpeta root de bitnami
C:\BitNami\wampstack-5.4.11-0\apache2\htdocs.

Accedemos desde el navegador como localhost o 127.0.0.1

========================================================



